我呀爺讀中學果陣俾人屈，俾人打

聽呀爺講當年啲黑社會學校真係好黑暗佢差啲連命都冇

講多d
多唔多人死係學校

學生有冇係學校吸毒?

呀爺話，當年雖然有法律禁體罰，但啲中學職員仍然會圍毆學生，真係郁手將人禁落地果陣，而周圍啲人都習以為常，好似番去文革咁款，武力為主。野蠻，落後。

聽講有學生俾個欺凌開人嘅教職員迫到……但其他人野都係唔講好。

近年都唔少

你?

我俾人打

吸毒事小，又冇搞到人，但圍毆人先可怕

有人死左

佢打我呀爺，搞到佢冇書讀

佢唔俾我呀爺安靜自修，揾人攻擊我呀爺